RTHK : 特朗普聲言將到聯邦最高法院，要求停止點算選票

美國大選仍在點票，多個關鍵搖擺州未有結果，但爭取連任的特朗普聲稱已經勝出，準備好慶祝。

特朗普在白宮說，在佛羅里達，俄亥俄和得州勝出，而在賓夕法尼亞、威斯康星、密歇根，以及北卡羅來納州表現理想，對他而言已經勝出。

特朗普又再次在無證據下，質疑郵寄選票構成舞弊，聲言將到聯邦最高法院，要求停止點算這些選票。

拜登的競選團隊批評特朗普計劃訴諸最高法院是瘋狂，律師團隊準備隨時應戰。

Link: